陳帆笑稱港珠澳工程若再超支：一定會返嚟立法會同大家申請撥款

資料圖片

...
立法會在建制派掌控下，港府對公帑予取予攜。立法會財務委員會今日討論港澳珠大樓15億多元的超支撥款申，匆匆地只花約半個小時就在建制派支持下通過。運輸及房屋局局長陳帆在會上未能交代所有工程的最終費用，更日後有需要再申請款，「一定會返嚟立法會同大家（議員）匯報同申請撥款。」
2018年通車的港珠澳大澳大橋，原先造價近90.5億元，如今需增撥款15.1億多元「填氹」陳帆早前在工務小組審議時承認，大橋車流量低，償還貸款能力低，甚至是「連息都還唔到」。
...

港豬oh大橋=支那長期吸血計劃。不過我已經唔care，基本上宜家當交稅係交保護費畀黑社會

比完錢黑社會都唔會搞你

我幾隻游艇唔夠油錢會問立法會撥款嫁啦